<data>
	<event start="Jan 1 2007 00:00:00 GMT+0300" end="Oct 31 2009 23:59:59 GMT+0300" latestStart="May 1 2008 00:00:00 GMT+0300" earliestEnd="May 31 2008 23:59:59 GMT+0300" isDuration="true" color="green" title="достигаете целей в работе, профессиональной деятельности, посредничестве, общении и поездках" link="forecast10.php#1">
	С января 2007 года по октябрь 2009 года с пиком в мае 2008 года Вы достигаете целей в работе, профессиональной деятельности, посредничестве, общении и поездках, что приносит Вам ощутимую финансовую выгоду и/или открывает новые горизонты в эзотерике и мистике
	</event>
	<event start="May 1 2007 00:00:00 GMT+0300" end="Nov 30 2009 23:59:59 GMT+0300"  latestStart="Aug 1 2008 00:00:00 GMT+0300" earliestEnd="Aug 31 2008 23:59:59 GMT+0300" isDuration="true" color="blue" title="это связано с Вашими попытками продвижения" link="forecast10.php#2">
	причем с мая 2007 года по ноябрь 2009 года с пиком в августе 2008 года это связано с Вашими попытками продвижения, контактами с заграницей или влиятельными людьми (однако, их эффективность оказывается невелика)
	</event>
	<event start="Sep 1 2007 00:00:00 GMT+0300" end="Aug 31 2009 23:59:59 GMT+0300"  latestStart="Sep 1 2008 00:00:00 GMT+0300" earliestEnd="Sep 30 2008 23:59:59 GMT+0300" isDuration="true" color="green" title="активное включение в коллективную материально-финансовую деятельность и работу" link="forecast10.php#3">
	Как было описано в прогнозе на всю жизнь, активное включение в коллективную
материально-финансовую деятельность и работу, связанную с решением личных
материальных вопросов при помощи партнерства и выполнением возложенных на Вас
обязательств, приходится на время с сентября 2007 года по август 2009 года с пиком в
сентябре 2008 года. В этом состоит благоприятная сторона ситуации. А неблагоприятная
сторона состоит в повышенном риске для жизни и здоровья в виду возросшей
травмоопасности. Вам необходимо быть очень аккуратным в это время.
	</event>
	<event start="Feb 1 2007 00:00:00 GMT+0300" end="Mar 31 2011 23:59:59 GMT+0300"  latestStart="Mar 1 2009 00:00:00 GMT+0300" earliestEnd="Mar 31 2009 23:59:59 GMT+0300" isDuration="true" color="green" title="можете получить существенную финансовую выгоду" link="forecast10.php#4">
	С февраля 2007 года по март 2011 года с пиком в марте 2009 года Вы можете получить
	существенную финансовую выгоду, в первую очередь, за счет операций с недвижимостью и
	личного творческого участия в коллективной коммерческой деятельности. В Вашей жизни
	может появиться деловой партнер и/или женщина, открывающие для Вас новые источники
	доходов.
	</event>
	<event start="Nov 1 2007 00:00:00 GMT+0300" end="Jun 30 2011 23:59:59 GMT+0300"  latestStart="Aug 1 2009 00:00:00 GMT+0300" earliestEnd="Aug 31 2009 23:59:59 GMT+0300" isDuration="true" color="red" title="нестабильности в личной жизни, противоречий с партнерами" link="forecast10.php#5">
	С ноября 2007 года по июнь 2011 года с пиком в августе 2009 года наступает время
	нестабильности в личной жизни, противоречий с партнерами (как в личной жизни, так и с
	деловыми), внезапных, резких или неожиданных перемен в семейных делах, творчестве,
	работе, отношениях с любимыми (возможны переезды, в том числе на дальнее расстояние), а
	также необходимости общаться и/или совершать поездки сверх той меры, которую Вы для
	себя считаете нормой.
	</event>
	<event start="Sep 1 2009 00:00:00 GMT+0300" end="Mar 31 2011 23:59:59 GMT+0300"  latestStart="Apr 1 2010 00:00:00 GMT+0300" earliestEnd="Apr 30 2010 23:59:59 GMT+0300" isDuration="true" color="red" title="встают материально-финансовые проблемы, наступает время вынужденных перемен в партнерских отношениях" link="forecast10.php#6">
	С сентября 2009 года по март 2011 года с пиком в апреле 2010 года резко встают
	материально-финансовые проблемы, наступает время вынужденных перемен в партнерских
	отношениях (личных и/или деловых), необходимости подстраиваться под новую ситуацию и
	изменившиеся планы.
	</event>
	<event start="May 1 2010 00:00:00 GMT+0300" end="Jul 31 2013 23:59:59 GMT+0300"  latestStart="Dec 1 2011 00:00:00 GMT+0300" earliestEnd="Dec 31 2011 23:59:59 GMT+0300" isDuration="true" color="green" title="благоприятные перемены в семейных делах, открываются новые возможности в карьере и профессиональной деятельности" link="forecast10.php#7">
	С мая 2010 года по июль 2013 года с пиком в декабре 2011 года происходят благоприятные
	перемены в семейных делах (в том числе, осуществляются планы, касающихся недвижимости
	или транспортных средств), открываются новые возможности в карьере и профессиональной
	деятельности, Вам предоставляется отличная возможность проявить себя с лучшей стороны в
	повседневном общении, поездках и работе с информацией, направленных на достижение
	конкретных целей.
	</event>
	<event start="Jun 1 2013 00:00:00 GMT+0300" end="Jun 30 2015 23:59:59 GMT+0300"  latestStart="Jun 1 2014 00:00:00 GMT+0300" earliestEnd="Jun 30 2014 23:59:59 GMT+0300" isDuration="true" color="red" title="можете проявить неосмотрительность и недальновидность в юридических вопросах, оформлении договоров, подписании официальных документов" link="forecast10.php#8">
	С июня 2013 года по июнь 2015 года с пиком в июне 2014 года Вы можете проявить
	неосмотрительность и недальновидность в юридических вопросах, оформлении договоров,
	подписании официальных документов, в том числе затрагивающих финансовые вопросы и
	трудовые отношения (работу). Тем не менее, негативные последствия оказываются не столь
	значительными, но сама ситуация может заставить Вас понервничать и пережить неприятные
	моменты.
	</event>
	<event start="Nov 1 2014 00:00:00 GMT+0300" end="Aug 31 2016 23:59:59 GMT+0300"  latestStart="Oct 1 2015 00:00:00 GMT+0300" earliestEnd="Oct 31 2015 23:59:59 GMT+0300" isDuration="true" color="blue" title="переоценка Вами собственного места в обществе и себя как личности в целом, реализуются планы, связанные с домом, семьей, личной жизнью" link="forecast10.php#9">
	С ноября 2014 года по август 2016 года с пиком в октябре 2015 года происходит
	переоценка Вами собственного места в обществе и себя как личности в целом, реализуются
	планы, связанные с домом, семьей, личной жизнью. Вероятна серия значимых дальних
	поездок и/или появление какого-либо нового хобби/проекта.
	</event>
	<event start="Jan 1 2014 00:00:00 GMT+0300" end="Mar 31 2018 23:59:59 GMT+0300"  latestStart="Jan 1 2016 00:00:00 GMT+0300" earliestEnd="Jan 31 2016 23:59:59 GMT+0300" isDuration="true" color="red" title="возникает необходимость решать либо давнишние финансовые проблемы в отношениях с партнерами или связанные с работой, либо застарелые проблемы со здоровьем" link="forecast10.php#10">
	С января 2014 года по март 2018 года с пиком в январе 2016 года возникает необходимость
	решать либо давнишние финансовые проблемы в отношениях с партнерами или связанные с
	работой, либо застарелые проблемы со здоровьем (могут дать о себе знать либо старые травмы,
	либо старые болезни, и может потребоваться достаточно серьезное лечение, в худшем и
	наименее вероятном случае, вплоть до операции).
	</event>
	<event start="Feb 1 2016 00:00:00 GMT+0300" end="Mar 31 2019 23:59:59 GMT+0300"  latestStart="Aug 1 2017 00:00:00 GMT+0300" earliestEnd="Aug 31 2017 23:59:59 GMT+0300" isDuration="true" color="blue" title="концентрируетесь на достижении целей, связанных с недвижимостью и транспортными средствами" link="forecast10.php#11">
	С февраля 2016 года по март 2019 года с пиком в августе 2017 года Вы концентрируетесь
	на достижении целей, связанных с недвижимостью и транспортными средствами, хотя, как
	это бывает обычно, эффективность Ваших усилий не очень высока.
	</event>

	<event start="Jun 1 2006 00:00:00 GMT+0300" end="Apr 30 2009 23:59:59 GMT+0300" isDuration="true" color="yellow" title="пятого периода" link="forecast10.php#12">
	В дополнение к прогнозу на всю жизнь рассмотрим более подробно важные события
	пятого периода в Вашей жизни, который длится с июня 2006 года по апрель 2009 года.
	</event>
	<event start="Jun 1 2007 00:00:00 GMT+0300" end="Nov 30 2007 23:59:59 GMT+0300"  latestStart="Sep 1 2007 00:00:00 GMT+0300" earliestEnd="Sep 30 2007 23:59:59 GMT+0300" isDuration="true" color="green" title="везет в материальных делах, возможны выгодные покупки, выгодные продажи, новые выгодные знакомства" link="forecast10.php#13">
	С июня по ноябрь 2007 года с пиком в сентябре 2007 года и с января по март 2008 года с
	пиком в феврале 2008 года Вам везет в материальных делах, возможны выгодные покупки,
	выгодные продажи, новые выгодные знакомства, в том числе связанные с работой.
	</event>
	<event start="Jul 1 2007 00:00:00 GMT+0300" end="Jan 31 2008 23:59:59 GMT+0300"  latestStart="Oct 1 2007 00:00:00 GMT+0300" earliestEnd="Oct 30 2007 23:59:59 GMT+0300" isDuration="true" color="red" title="возможны трудности в отношениях с партнершей в личной жизни, в первую очередь, в связи с материальными вопросами, денежные препятствия на пути достижения поставленных целей, в поездках, общении и творческой реализации" link="forecast10.php#14">
	С июля 2007 года по январь 2008 года с пиком в октябре 2007 года возможны трудности в
	отношениях с партнершей в личной жизни, в первую очередь, в связи с материальными
	вопросами, денежные препятствия на пути достижения поставленных целей, в поездках,
	общении и творческой реализации.
	</event>
	<event start="Oct 1 2007 00:00:00 GMT+0300" end="Nov 30 2007 23:59:59 GMT+0300" isDuration="true" color="green" title="подворачивается финансовая удача (скорее всего, в связи с Вашей работой), нужно не упустить шанс" link="forecast10.php#15">
	В октябре-ноябре 2007 года Вам подворачивается финансовая удача (скорее всего, в связи с
	Вашей работой), нужно не упустить шанс.
	</event>
	<event start="Sep 1 2007 00:00:00 GMT+0300" end="Apr 31 2008 23:59:59 GMT+0300"  latestStart="Dec 1 2007 00:00:00 GMT+0300" earliestEnd="Apr 30 2008 23:59:59 GMT+0300" isDuration="true" color="blue" title="погружены в творческую работу, общение, поездки, достигаете своих целей (в первую очередь, в карьере и профессиональной деятельности), возможны плодотворные романтические знакомства и достижение целей в любви" link="forecast10.php#16">
	С сентября 2007 года по апрель 2008 года с пиками в декабре 2007 года, январе и апреле
	2008 года Вы погружены в творческую работу, общение, поездки, достигаете своих целей (в
	первую очередь, в карьере и профессиональной деятельности), возможны плодотворные
	романтические знакомства и достижение целей в любви.
	</event>
	<event start="Mar 1 2008 00:00:00 GMT+0300" end="Sep 30 2008 23:59:59 GMT+0300"  latestStart="Jun 1 2008 00:00:00 GMT+0300" earliestEnd="Jun 30 2008 23:59:59 GMT+0300" isDuration="true" color="blue" title="приходится много сил тратить на работу и на заботу о здоровье" link="forecast10.php#17">
	С марта по сентябрь 2008 года с пиком в июне Вам приходится много сил тратить на
	работу и на заботу о здоровье (вероятно временное снижение иммунитета и физического
	тонуса, необходимость проведения медицинских процедур и т.п.). Впрочем, Ваши усилия в
	это время способны принести конструктивные плоды, в том числе и материально-
	финансовые, и способствуют, в итоге, достижению Ваших целей.
	</event>
	<event start="Jul 1 2008 00:00:00 GMT+0300" end="Dec 31 2008 23:59:59 GMT+0300" latestStart="Oct 1 2008 00:00:00 GMT+0300" earliestEnd="Oct 31 2008 23:59:59 GMT+0300" isDuration="true" color="blue" title="встает проблема выбора, связанного с Вашими профессиональными достижениями, результатами Вашей деятельности и итогами материально-финансовых дел" link="forecast10.php#18">
	В июле-августе 2008 года остро встает проблема выбора, связанного с Вашими
	профессиональными достижениями, результатами Вашей деятельности и итогами
	материально-финансовых дел. Однако ситуация быстро разрешается весьма гармоничным
	образом до января 2009 года с пиком в октябре 2008 года.
	</event>
	<event start="Sep 1 2008 00:00:00 GMT+0300" end="Oct 31 2008 23:59:59 GMT+0300" isDuration="true" color="red" title="Мелкие проблемы, связанные с непониманием, Вашими собственными ошибками в общении, словах, бумагах и юридических вопросах" link="forecast10.php#19">
	Мелкие проблемы, связанные с непониманием, Вашими собственными ошибками в
	общении, словах, бумагах и юридических вопросах, возникают в сентябре-октябре 2008 года.
	</event>
	<event start="May 1 2009 00:00:00 GMT+0300" end="Apr 30 2011 23:59:59 GMT+0300"  isDuration="true" color="yellow" title="шестого периода" link="forecast10.php#20">
	Теперь рассмотрим важные события шестого периода в Вашей жизни, который длится с
	мая 2009 года по апрель 2011 года.
	</event>
	<event start="Oct 1 2009 00:00:00 GMT+0300" end="Aug 31 2010 23:59:59 GMT+0300"  latestStart="Mar 1 2010 00:00:00 GMT+0300" earliestEnd="Mar 31 2010 23:59:59 GMT+0300" isDuration="true" color="red" title="Страхи этого периода" link="forecast10.php#21">
	Страхи этого периода, как уже было сказано в прогнозе на всю жизнь, особенно ярко
	проявляются с октября 2009 года по август 2010 года с пиком в марте 2010 года, а также, в
	меньшей степени, они проявляются с февраля по июль 2009 года с пиком в мае.
	</event>
	<event start="Feb 1 2009 00:00:00 GMT+0300" end="Jul 31 2009 23:59:59 GMT+0300"  latestStart="May 1 2009 00:00:00 GMT+0300" earliestEnd="May 31 2009 23:59:59 GMT+0300" isDuration="true" color="red" title="в меньшей степени" link="forecast10.php#21">
	Страхи этого периода, как уже было сказано в прогнозе на всю жизнь, особенно ярко
	проявляются с октября 2009 года по август 2010 года с пиком в марте 2010 года, а также, в
	меньшей степени, они проявляются с февраля по июль 2009 года с пиком в мае.
	</event>
	<event start="May 1 2009 00:00:00 GMT+0300" end="Jun 31 2009 23:59:59 GMT+0300" isDuration="true" color="red" title="материально-финансовые дела могут в достаточно резкой форме потребовать от Вас перемен в текущих целях и даже отчасти в отношении к себе" link="forecast10.php#22">
	В мае-июне 2009 года материально-финансовые дела могут в достаточно резкой форме
	потребовать от Вас перемен в текущих целях и даже отчасти в отношении к себе, к жизни и
	своему месту в обществе. Это время неудобных обстоятельств, вынуждающих Вас либо
	поступиться какими-то своими интересами как личности, либо войти в конфликт с
	интересами коллектива и, вероятно, начальства.
	</event>
	<event start="Oct 1 2009 00:00:00 GMT+0300" end="Oct 31 2009 23:59:59 GMT+0300"  latestStart="Oct 1 2009 00:00:00 GMT+0300" earliestEnd="Oct 31 2009 23:59:59 GMT+0300" isDuration="true" color="green" title="возможностью продвижения" link="forecast10.php#23">
	Октябрь 2009 года ознаменован возможностью продвижения (в первую очередь, в научно-
	технической, творческой и образовательной сфере), открытия новых путей и возможностей,
	установления новых связей с заграницей или началом нового этапа в развитии существующих
	связей с иностранцами. Возможен переезд и/или зарубежная командировка.
	</event>
	<event start="Jan 1 2010 00:00:00 GMT+0300" end="Feb 28 2010 23:59:59 GMT+0300" isDuration="true" color="green" title="новые возможности на работе" link="forecast10.php#24">
	В январе-феврале 2010 года открываются новые возможности на работе (возможна смена
	работы или начало нового проекта на работе, переезд на работе в другое помещение и т.п.).
	</event>
	<event start="Mar 1 2010 00:00:00 GMT+0300" end="Mar 31 2010 23:59:59 GMT+0300" isDuration="true" color="red" title="препятствия в карьере и достижении целей" link="forecast10.php#25">
	В марте 2010 года возникают препятствия в карьере и достижении целей, в работе,
	повседневных контактах, непродолжительных поездках. Возможны проблемы с начальством,
	особенно из-за финансовых вопросов. В апреле-мае 2010 года целей всё же удается достичь,
	хотя ценой значительных усилий.
	</event>
	<event start="Apr 1 2010 00:00:00 GMT+0300" end="May 31 2010 23:59:59 GMT+0300" isDuration="true" color="green" title="целей всё же удается достичь" link="forecast10.php#25">
	В марте 2010 года возникают препятствия в карьере и достижении целей, в работе,
	повседневных контактах, непродолжительных поездках. Возможны проблемы с начальством,
	особенно из-за финансовых вопросов. В апреле-мае 2010 года целей всё же удается достичь,
	хотя ценой значительных усилий.
	</event>
	<event start="Jun 1 2010 00:00:00 GMT+0300" end="Jul 31 2010 23:59:59 GMT+0300"  latestStart="Jun 1 2010 00:00:00 GMT+0300" earliestEnd="Jul 31 2010 23:59:59 GMT+0300" isDuration="true" color="red" title="проблемы материально-финансового характера" link="forecast10.php#26">
	В июне-июле 2010 года возникают проблемы материально-финансового характера,
	имеющие отношение к загранице, поездкам, урегулированию юридических и
	бюрократических вопросов, продвижению по работе и в научно-технической деятельности, и
	связанные с домом, семьей, недвижимостью или транспортными средствами.
	</event>
	<event start="Aug 1 2010 00:00:00 GMT+0300" end="Sep 30 2010 23:59:59 GMT+0300"  latestStart="Aug 1 2010 00:00:00 GMT+0300" earliestEnd="Sep 30 2010 23:59:59 GMT+0300" isDuration="true" color="green" title="вынужденные, но гармоничные для Вас перемены в отношениях с близкими и любимыми людьми" link="forecast10.php#27">
	В августе-сентябре 2010 года возникают вынужденные, но гармоничные для Вас перемены
	в отношениях с близкими и любимыми людьми, появляются новые планы и цели в
	творческой деятельности.
	</event>
	<event start="Sep 1 2010 00:00:00 GMT+0300" end="Sep 30 2010 23:59:59 GMT+0300"  latestStart="Sep 1 2010 00:00:00 GMT+0300" earliestEnd="Sep 30 2010 23:59:59 GMT+0300" isDuration="true" color="blue" title="вопросы, касающиеся Вашего положения в обществе" link="forecast10.php#28">
	В сентябре 2010 года решаются важные вопросы, касающиеся Вашего положения в
	обществе, признания, отношений с влиятельными людьми и заграницей, которые имеют
	материально-финансовую подоплеку.
	</event>
	<event start="Nov 1 2010 00:00:00 GMT+0300" end="Apr 31 2011 23:59:59 GMT+0300"  latestStart="Feb 1 2011 00:00:00 GMT+0300" earliestEnd="Apr 31 2011 23:59:59 GMT+0300" isDuration="true" color="green" title="гармоничные для Вас перемены в семейных и домашних делах и партнерских отношениях" link="forecast10.php#29">
	С ноября 2010 года по апрель 2011 года с пиками в феврале и апреле 2011 года происходят
	гармоничные для Вас перемены в семейных и домашних делах и партнерских отношениях.
	Вероятно завершение важных проектов, поездки, переезды, новые впечатления.
	</event>
	<event start="May 1 2011 00:00:00 GMT+0300" end="Mar 31 2013 23:59:59 GMT+0300" isDuration="true" color="yellow" title="седьмого периода" link="forecast10.php#30">
	Рассмотрим более подробно важные события седьмого периода в Вашей жизни, который
	длится с мая 2011 года по март 2013 года.
	</event>
	<event start="May 1 2011 00:00:00 GMT+0300" end="Oct 31 2011 23:59:59 GMT+0300"  latestStart="May 1 2011 00:00:00 GMT+0300" earliestEnd="Jun 30 2011 23:59:59 GMT+0300" isDuration="true" color="red" title="втягиваетесь в затяжные и мало результативные ситуации" link="forecast10.php#31">
	С мая по октябрь 2011 года с пиками в мае и июле 2011 года Вы втягиваетесь в затяжные и
	мало результативные ситуации, касающиеся якобы выгодного делового партнерства
	(возможно, с иностранцами или людьми, имеющими отношение к науке и образованию) и
	якобы интересных Вам проектов, которые Вы будто бы можете сделать чуть ли ни играючи,
	но в итоге есть опасность потерять и время, и деньги.
	</event>
	<event start="Mar 1 2011 00:00:00 GMT+0300" end="Jan 31 2012 23:59:59 GMT+0300"  latestStart="Aug 1 2011 00:00:00 GMT+0300" earliestEnd="Oct 31 2011 23:59:59 GMT+0300" isDuration="true" color="blue" title="сомневаться в собственных способностях/талантах и возможностях их реализации/раскрытия" link="forecast10.php#32">
	С марта 2011 года по январь 2012 года с пиками в августе 2011 года и в сентябре-октябре
	2012 года Вы можете сомневаться в собственных способностях/талантах и возможностях их
	реализации/раскрытия . всё это глупости, и не следует тратить ни своего времени, ни своих
	сил на подобные неконструктивные размышления.
	</event>
	<event start="Sep 1 2011 00:00:00 GMT+0300" end="Oct 31 2011 23:59:59 GMT+0300" isDuration="true" color="blue" title="одолевают сомнения относительно себя самого, которые могут быть вызваны непониманием" link="forecast10.php#33">
	В сентябре-октябре 2011 года и с ноября 2012 года по июнь 2013 года с пиками в январе и
	марте 2013 года Вас одолевают сомнения относительно себя самого, которые могут быть
	вызваны непониманием своего места в обществе, причем это может довести Вас вплоть до
	потери веры в себя . ни в коем случае нельзя поддаваться подобным настроениям, так как
	они не имеют ничего общего с объективной действительностью, несмотря на то, что эти
	мысли могут пытаться внушать и укреплять в Вас окружающие люди.
	</event>
	<event start="Nov 1 2012 00:00:00 GMT+0300" end="Jun 31 2013 23:59:59 GMT+0300"  latestStart="Jan 1 2013 00:00:00 GMT+0300" earliestEnd="Mar 31 2013 23:59:59 GMT+0300" isDuration="true" color="blue" title="сомнения относительно себя самого, которые могут быть вызваны непониманием своего места в обществе" link="forecast10.php#33">
	В сентябре-октябре 2011 года и с ноября 2012 года по июнь 2013 года с пиками в январе и
	марте 2013 года Вас одолевают сомнения относительно себя самого, которые могут быть
	вызваны непониманием своего места в обществе, причем это может довести Вас вплоть до
	потери веры в себя . ни в коем случае нельзя поддаваться подобным настроениям, так как
	они не имеют ничего общего с объективной действительностью, несмотря на то, что эти
	мысли могут пытаться внушать и укреплять в Вас окружающие люди.
	</event>
	<event start="Dec 1 2011 00:00:00 GMT+0300" end="Jan 31 2012 23:59:59 GMT+0300" isDuration="true" color="red" title="препятствиями в достижении целей в любви и творческой деятельности" link="forecast10.php#34">
	С декабря 2011 года по январь 2012 года Вы сталкиваетесь с препятствиями в достижении
	целей в любви и творческой деятельности и целей, связанных с недвижимостью и/или
	транспортными средствами.
	</event>
	<event start="Jan 1 2012 00:00:00 GMT+0300" end="Jan 31 2012 23:59:59 GMT+0300" isDuration="true" color="blue" title="необходимостью много общаться" link="forecast10.php#35">
	В январе и мае 2012 года Вы встаете перед необходимостью много общаться,
	контактировать с людьми, совершать непродолжительные поездки, участвовать в
	коллективной материально-финансовой деятельности.
	</event>
	<event start="May 1 2012 00:00:00 GMT+0300" end="May 31 2012 23:59:59 GMT+0300" isDuration="true" color="blue" title="необходимостью много общаться" link="forecast10.php#35">
	В январе и мае 2012 года Вы встаете перед необходимостью много общаться,
	контактировать с людьми, совершать непродолжительные поездки, участвовать в
	коллективной материально-финансовой деятельности.
	</event>
	<event start="Jan 1 2012 00:00:00 GMT+0300" end="Apr 30 2012 23:59:59 GMT+0300" isDuration="true" color="green" title="время продвижения и признания, в том числе за счет неофициальных связей" link="forecast10.php#36">
	В январе-феврале и апреле 2012 года и с июня 2012 года по апрель 2013 года с пиком в
	ноябре 2012 года наступает время продвижения и признания, в том числе за счет
	неофициальных связей, активных контактов, связанных с работой и с заграницей, научно-
	образовательной деятельности, а также возможности переезда в другую страну (вероятнее
	всего, временно, по контракту).
	</event>
	<event start="Jun 1 2012 00:00:00 GMT+0300" end="Apr 30 2013 23:59:59 GMT+0300" latestStart="Nov 1 2012 00:00:00 GMT+0300" earliestEnd="Nov 30 2012 23:59:59 GMT+0300" isDuration="true" color="green" title="время продвижения и признания, в том числе за счет неофициальных связей" link="forecast10.php#36">
	&lt;b&gt;В январе-феврале и апреле 2012 года и с июня 2012 года по апрель 2013 года с пиком в
	ноябре 2012 года&lt;/b&gt; наступает время продвижения и признания, в том числе за счет
	неофициальных связей, активных контактов, связанных с работой и с заграницей, научно-
	образовательной деятельности, а также возможности переезда в другую страну (вероятнее
	всего, временно, по контракту).
	</event>
	<event start="Mar 1 2012 00:00:00 GMT+0300" end="Mar 31 2012 23:59:59 GMT+0300" isDuration="true" color="red" title="препятствия в недвижимости и/или транспортных средств" link="forecast10.php#37">
	&lt;b&gt;В марте 2012 года&lt;/b&gt; возникают препятствия в достижении целей, касающихся недвижимости
	и/или транспортных средств, а в июле-августе 2012 года препятствия мешают достичь целей в
	домашних и семейных делах, а также в профессиональной деятельности.
	</event>
	<event start="Jul 1 2012 00:00:00 GMT+0300" end="Aug 31 2012 23:59:59 GMT+0300" isDuration="true" color="red" title="препятствия в домашних и семейных делах и профессинальной деятельности" link="forecast10.php#37">
	В марте 2012 года возникают препятствия в достижении целей, касающихся недвижимости
	и/или транспортных средств, а &lt;b&gt;в июле-августе 2012 года&lt;/b&gt; препятствия мешают достичь целей в
	домашних и семейных делах, а также в профессиональной деятельности.
	</event>
	<event start="Sep 1 2012 00:00:00 GMT+0300" end="Feb 28 2013 23:59:59 GMT+0300" latestStart="Dec 1 2012 00:00:00 GMT+0300" earliestEnd="Dec 31 2012 23:59:59 GMT+0300" isDuration="true" color="green" title="достижение целей в новых проектах, финансовых и бизнес начинаниях" link="forecast10.php#38">
	&lt;b&gt;С сентября 2012 года по февраль 2013 года с пиком в декабре 2012 года&lt;/b&gt; Вы успешно
	достигаете целей в новых проектах, финансовых и бизнес начинаниях, получаете
	материальное вознаграждение от творческой, изобретательской и/или научно-технической
	деятельности.
	</event>
	<event start="Mar 1 2013 00:00:00 GMT+0300" end="Mar 31 2013 23:59:59 GMT+0300" isDuration="true" color="red" title="излишнее напряжение" link="forecast10.php#39">
	&lt;b&gt;В марте 2013 года&lt;/b&gt; поездки, связанные с работой и бытовыми делами, а также
	непосредственно сама работа ради достижения конечных целей, могут негативно сказаться на
	Вашем здоровье и создать для Вас излишнее напряжение, мешающее реализовываться как
	личности и проявлять свои способности.
	</event>
	<event start="Apr 1 2013 00:00:00 GMT+0300" end="Feb 29 2016 23:59:59 GMT+0300" isDuration="true" color="yellow" title="Восьмой период жизни" link="forecast10.php#40">
	Рассмотрим теперь важные события восьмого периода Вашей жизни, который длится с
	&lt;b&gt;апреля 2013 года по февраль 2016 года&lt;/b&gt;.
	</event>
	<event start="Apr 1 2013 00:00:00 GMT+0300" end="May 31 2013 23:59:59 GMT+0300" latestStart="Apr 1 2013 00:00:00 GMT+0300" earliestEnd="May 31 2013 23:59:59 GMT+0300" isDuration="true" color="red" title="угроза всему из-за проблем с родственниками или на Родине" link="forecast10.php#41">
	&lt;b&gt;В апреле-мае 2013 года&lt;/b&gt; Ваши цели, карьера, продвижение, социальный статус . всё
	оказывается под угрозой из-за тех противоречий или проблем, которые возникают с
	родственниками или, беря шире, вообще на Вашей Родине. Это сложный момент испытаний и
	проверки на прочность.
	</event>
	<event start="Feb 1 2013 00:00:00 GMT+0300" end="Jul 31 2013 23:59:59 GMT+0300" latestStart="May 1 2013 00:00:00 GMT+0300" earliestEnd="May 31 2013 23:59:59 GMT+0300" isDuration="true" color="red" title="страхи, проблемы и неуверенность" link="forecast10.php#42">
	&lt;b&gt;С февраля по июль 2013 года с пиком в мае 2013 года&lt;/b&gt; Вас могут одолевать подспудные и
	безосновательные страхи (особенно относительно долго протекающих, хронических
	болезней), внутренние психологические проблемы, неуверенность в своей частной жизни
	(особенно подогреваемая отношениями с партнершей в личной жизни, хотя в этом вопросе Вы
	можете больше придумывать себе сложности, чем реально их испытывать), подозрениями о
	злых намерениях окружающих против Вас. Впрочем, именно такой внутренний настрой
	может притянуть вполне реальные внешние проблемы, поэтому в это время следует особо
	тщательно контролировать свои мысли, слова и поступки.
	</event>
	<event start="Aug 1 2013 00:00:00 GMT+0300" end="Jun 30 2014 23:59:59 GMT+0300" latestStart="Oct 1 2013 00:00:00 GMT+0300" earliestEnd="Oct 31 2013 23:59:59 GMT+0300" isDuration="true" color="green" title="благоприятные перемены в отношениях" link="forecast10.php#43">
	&lt;b&gt;С августа 2013 года по июнь 2014 года&lt;/b&gt; с пиками в октябре 2013 года&lt;/b&gt; и январе-марте 2014
	года возможен дальний переезд, внезапные и благоприятные перемены в отношениях с
	партнершей(-ами) в личной жизни, достижение целей в браке, любви и материальных
	аспектах семейной жизни.
	</event>
	<event start="Jan 1 2014 00:00:00 GMT+0300" end="Mar 31 2014 23:59:59 GMT+0300" isDuration="true" color="green" title="благоприятные перемены в отношениях" link="forecast10.php#43">
	С августа 2013 года по июнь 2014 года с пиками в октябре 2013 года и &lt;b&gt;январе-марте 2014
	года&lt;/b&gt; возможен дальний переезд, внезапные и благоприятные перемены в отношениях с
	партнершей(-ами) в личной жизни, достижение целей в браке, любви и материальных
	аспектах семейной жизни.
	</event>
	<event start="Jan 1 2014 00:00:00 GMT+0300" end="Jul 31 2014 23:59:59 GMT+0300" latestStart="Apr 1 2014 00:00:00 GMT+0300" earliestEnd="Apr 30 2014 23:59:59 GMT+0300" isDuration="true" color="red" title="проблемы семьи, дома, работы" link="forecast10.php#44">
	Однако &lt;b&gt;с января по июль 2014 года с пиком в апреле 2014 года&lt;/b&gt;
	возникают проблемы, касающиеся семьи, дома и/или переезда (с одной стороны) и работы,
	научной и/или образовательной деятельности (с другой стороны).
	</event>
	<event start="Jul 1 2013 00:00:00 GMT+0300" end="Dec 31 2013 23:59:59 GMT+0300" latestStart="Oct 1 2013 00:00:00 GMT+0300" earliestEnd="Oct 31 2013 23:59:59 GMT+0300" isDuration="true" color="red" title="ослабляется здоровье и взаимоотношения с трудовым коллективом" link="forecast10.php#45">
	&lt;b&gt;С июля по декабрь 2013 года с пиком в октябре 2013 года&lt;/b&gt;, с января по сентябрь 2014 года с
	пиками в апреле и июне 2014 года ослабляется Ваше здоровье, снижается трудоспособность,
	могут возникнуть проблемы на работе и во взаимоотношениях с трудовым коллективом.
	</event>
	<event start="Jan 1 2014 00:00:00 GMT+0300" end="Sep 30 2014 23:59:59 GMT+0300" latestStart="Apr 1 2014 00:00:00 GMT+0300" earliestEnd="Jun 30 2014 23:59:59 GMT+0300" isDuration="true" color="red" title="ослабляется здоровье и заимоотношения с трудовым коллективом" link="forecast10.php#46">
	С июля по декабрь 2013 года с пиком в октябре 2013 года, &lt;b&gt;с января по сентябрь 2014 года с
	пиками в апреле и июне 2014 года&lt;/b&gt; ослабляется Ваше здоровье, снижается трудоспособность,
	могут возникнуть проблемы на работе и во взаимоотношениях с трудовым коллективом.
	</event>
	<event start="Jun 1 2014 00:00:00 GMT+0300" end="Dec 31 2014 23:59:59 GMT+0300" latestStart="Sep 1 2014 00:00:00 GMT+0300" earliestEnd="Sep 30 2014 23:59:59 GMT+0300" isDuration="true" color="green" title="крупная финансовая удача по работе" link="forecast10.php#47">
	&lt;b&gt;С июня по декабрь 2014 года с пиком в сентябре 2014 года&lt;/b&gt; Вам подворачивается крупная
	удача в финансовой сфере, имеющая непосредственное отношение к Вашей работе.
	</event>
	<event start="Jun 1 2014 00:00:00 GMT+0300" end="Feb 28 2015 23:59:59 GMT+0300" latestStart="Jun 1 2014 00:00:00 GMT+0300" earliestEnd="Jul 30 2014 23:59:59 GMT+0300" isDuration="true" color="green" title="решение проблем с недвижимостью и транспортных средств" link="forecast10.php#48">
&lt;b&gt;С июня 2014 года по февраль 2015 года с пиками в июне-июле&lt;/b&gt; и октябре-ноябре 2014 года
Вы решаете вопросы, касающиеся недвижимости и транспортных средств (вероятно, в связи с
нахождением вдали от родных мест), однако, препятствия в этих вопросах возникают с
декабря 2014 года по май 2015 года с пиком в марте 2015 года.
	</event>
	<event start="Jun 1 2014 00:00:00 GMT+0300" end="Feb 28 2015 23:59:59 GMT+0300" latestStart="Oct 1 2014 00:00:00 GMT+0300" earliestEnd="Nov 30 2014 23:59:59 GMT+0300" isDuration="true" color="green" title="решение проблем с недвижимостью и транспортных средств" link="forecast10.php#49">
	С июня 2014 года по февраль 2015 года с пиками в июне-июле и &lt;b&gt;октябре-ноябре 2014 года&lt;/b&gt;
	Вы решаете вопросы, касающиеся недвижимости и транспортных средств (вероятно, в связи с
	нахождением вдали от родных мест), однако, препятствия в этих вопросах возникают с
	декабря 2014 года по май 2015 года с пиком в марте 2015 года.
	</event>
	<event start="Dec 1 2014 00:00:00 GMT+0300" end="May 31 2015 23:59:59 GMT+0300" latestStart="Mar 1 2015 00:00:00 GMT+0300" earliestEnd="Mar 31 2015 23:59:59 GMT+0300" isDuration="true" color="red" title="проблемы с решением вопросов" link="forecast10.php#50">
	С июня 2014 года по февраль 2015 года с пиками в июне-июле и октябре-ноябре 2014 года
	Вы решаете вопросы, касающиеся недвижимости и транспортных средств (вероятно, в связи с
	нахождением вдали от родных мест), однако, препятствия в этих вопросах возникают &lt;b&gt;с
	декабря 2014 года по май 2015 года с пиком в марте 2015 года&lt;/b&gt;.
	</event>
	<event start="Jan 1 2015 00:00:00 GMT+0300" end="Feb 28 2015 23:59:59 GMT+0300" latestStart="Jan 1 2015 00:00:00 GMT+0300" earliestEnd="Feb 28 2015 23:59:59 GMT+0300" isDuration="true" color="green" title="поездка или выступление" link="forecast10.php#51">
	&lt;b&gt;В январе-феврале 2015 года&lt;/b&gt; вероятна дальняя поездка или выступление, получение
	признания руководства и/или влиятельных лиц за счет правильно поданной информации, а
	также гармоничные для Вас перемены в социальном статусе.
	</event>
	<event start="Sep 1 2014 00:00:00 GMT+0300" end="Jul 31 2015 23:59:59 GMT+0300" latestStart="Feb 1 2015 00:00:00 GMT+0300" earliestEnd="Feb 28 2015 23:59:59 GMT+0300" isDuration="true" color="green" title="закрепление положения в соответствии с законом" link="forecast10.php#52">
	&lt;b&gt;С сентября 2014 года по июль 2015 года с пиком в феврале 2015 года&lt;/b&gt; Вы принимаете очень
	важные решения, касающиеся юридического оформления, договоров, закрепления
	имеющегося положения вещей в соответствии с законом.
	</event>
	<event start="Jan 1 2015 00:00:00 GMT+0300" end="Oct 31 2015 23:59:59 GMT+0300" latestStart="Apr 1 2015 00:00:00 GMT+0300" earliestEnd="Jul 31 2015 23:59:59 GMT+0300" isDuration="true" color="red" title="вероятно лечение" link="forecast10.php#53">
	&lt;b&gt;С января по октябрь 2015 года с пиками в апреле и июне-июле 2015 года&lt;/b&gt;, вероятно, Вам
	придется отказаться от намеченных планов и пройти лечение. 
	</event>
	<event start="Jun 1 2015 00:00:00 GMT+0300" end="Oct 31 2015 23:59:59 GMT+0300" isDuration="true" color="green" title="удача в финансовых предприятиях" link="forecast10.php#54">
	В лучшем случае, &lt;b&gt;лето-осень
	2015 года&lt;/b&gt; ознаменовано удачей в финансовых предприятиях и успехами, которые либо не
	афишируются (скрываются), либо осуществляются в незнакомой для Вас среде/обстановке.
	</event>
	<event start="Sep 1 2015 00:00:00 GMT+0300" end="Feb 29 2016 23:59:59 GMT+0300" latestStart="Nov 1 2015 00:00:00 GMT+0300" earliestEnd="Nov 30 2015 23:59:59 GMT+0300" isDuration="true" color="green" title="доход за счёт партнёрства" link="forecast10.php#55">
	&lt;b&gt;С сентября 2015 года по февраль 2016 года с пиком в ноябре 2015 года&lt;/b&gt; Вы получаете доход
	за счет выгодного партнерства или договорных отношений, возможно, имеющих отношение к
	загранице, влиятельным лицам, научной и/или образовательной деятельности.
	</event>
	<event start="Jan 1 2016 00:00:00 GMT+0300" end="Feb 29 2016 23:59:59 GMT+0300" isDuration="true" color="green" title="поездка за границу, получение покровительства" link="forecast10.php#56">
	&lt;b&gt;В январе-феврале 2016 года&lt;/b&gt; возможна поездка за границу на отдых, получение
	покровительства влиятельных лиц, повышения социального статуса за счет проявления
	личных способностей и везения, однако ради этого, вероятно, придется пожертвовать и
	деньгами, и отчасти своей личной свободой.
	</event>
	<event start="Mar 1 2016 00:00:00 GMT+0300" end="Sep 3 2021 23:59:59 GMT+0300" isDuration="true" color="yellow" title="Девятый период жизни" link="forecast10.php#57">
	Наконец, рассмотрим подробнее важные события девятого периода Вашей жизни,
	который длится &lt;b&gt;с марта 2016 года по сентябрь 2021 года&lt;/b&gt;.
	</event>
	<event start="Mar 1 2016 00:00:00 GMT+0300" end="May 31 2016 23:59:59 GMT+0300" latestStart="Apr 1 2016 00:00:00 GMT+0300" earliestEnd="Apr 30 2016 23:59:59 GMT+0300" isDuration="true" color="green" title="" link="forecast10.php#58">
&lt;b&gt;С марта по май 2016 года с пиком в апреле 2016 года&lt;/b&gt; и с февраля по декабрь 2017 года с
пиком в июле 2017 года происходят важные перемены в личной жизни . есть вероятность,
если не вступить в официальный брак, то, по крайней мере, значительно продвинуться в
отношениях партнершей в личной жизни, разделяющей многие Ваши увлечения и интересы
(в частности, интерес к эзотерике и всему тайному, неизведанному, в некоторой степени
экстремальному).
	</event>
	<event start="Feb 1 2017 00:00:00 GMT+0300" end="Dec 31 2017 23:59:59 GMT+0300" latestStart="Jul 1 2017 00:00:00 GMT+0300" earliestEnd="Jul 31 2017 23:59:59 GMT+0300" isDuration="true" color="green" title="" link="forecast10.php#59">
С марта по май 2016 года с пиком в апреле 2016 года и &lt;b&gt;с февраля по декабрь 2017 года с
пиком в июле 2017 года&lt;/b&gt; происходят важные перемены в личной жизни . есть вероятность,
если не вступить в официальный брак, то, по крайней мере, значительно продвинуться в
отношениях партнершей в личной жизни, разделяющей многие Ваши увлечения и интересы
(в частности, интерес к эзотерике и всему тайному, неизведанному, в некоторой степени
экстремальному).
	</event>
	<event start="Mar 1 2016 00:00:00 GMT+0300" end="May 31 2016 23:59:59 GMT+0300" latestStart="Apr 1 2016 00:00:00 GMT+0300" earliestEnd="Apr 30 2016 23:59:59 GMT+0300" isDuration="true" color="blue" title="" link="forecast10.php#60">
&lt;b&gt;С марта по май 2016 года с пиком в апреле 2016 года&lt;/b&gt; Вам приходится много общаться с
иностранцами и/или влиятельными людьми, возможно, заниматься научно-
исследовательской и экспериментальной деятельностью, совершать как дальние, длительные,
так и короткие, повседневные поездки.
	</event>
	<event start="Feb 1 2016 00:00:00 GMT+0300" end="Sep 30 2016 23:59:59 GMT+0300" latestStart="May 1 2016 00:00:00 GMT+0300" earliestEnd="Jul 31 2016 23:59:59 GMT+0300" isDuration="true" color="red" title="" link="forecast10.php#61">
&lt;b&gt;С февраля по сентябрь 2016 года с пиками в мае и июле 2016 года&lt;/b&gt; от Вас может
потребоваться вложение личных материальных и/или финансовых ресурсов в коллективное
дело или собственность. Если у Вас есть долги, особенно связанные с недвижимостью и
транспортными средствами, то возникнет настоятельная необходимость их отдачи.
	</event>
	<event start="Apr 1 2016 00:00:00 GMT+0300" end="Sep 30 2016 23:59:59 GMT+0300" latestStart="Jul 1 2016 00:00:00 GMT+0300" earliestEnd="Jul 31 2016 23:59:59 GMT+0300" isDuration="true" color="blue" title="" link="forecast10.php#62">
&lt;b&gt;С апреля по сентябрь 2016 года с пиком в июле 2016 года&lt;/b&gt; возникает необходимость
активно работать (в том числе, возможно, участвовать в бизнесе и коллективных финансовых
делах), а также заниматься восстановлением и укреплением собственного здоровья.
	</event>
	<event start="Mar 1 2016 00:00:00 GMT+0300" end="Jan 31 2017 23:59:59 GMT+0300" latestStart="Aug 1 2016 00:00:00 GMT+0300" earliestEnd="Aug 31 2016 23:59:59 GMT+0300" isDuration="true" color="green" title="" link="forecast10.php#63">
&lt;b&gt;С марта 2016 года по январь 2017 года с пиком в августе 2016 года&lt;/b&gt; Вы много работаете,
ищите для себя новые пути, медленно, но верно стремитесь вперед.
	</event>
	<event start="Aug 1 2016 00:00:00 GMT+0300" end="Aug 31 2017 23:59:59 GMT+0300" latestStart="Nov 1 2016 00:00:00 GMT+0300" earliestEnd="Jun 30 2017 23:59:59 GMT+0300" isDuration="true" color="red" title="" link="forecast10.php#64">
&lt;b&gt;С августа 2016 года по август 2017 года с пиками в ноябре 2016 года, феврале, апреле и
июне 2017 года&lt;/b&gt; не следует поддаваться неконструктивным мыслям и настроениям
относительно отношений с друзьями, перспектив собственных новых дел и начинаний и
коллективных проектов, в которых Вы участвуете.
	</event>
	<event start="Jul 1 2007 00:00:00 GMT+0300" end="Jan 31 2014 23:59:59 GMT+0300" isDuration="true" color="blue" title="взаимоотношения с заграницей, научная и образовательная деятельность, контакты с влиятельными людьми и собственное положение в обществе" link="forecast10.php#65">
&lt;b&gt;С июля 2007 года по январь 2014 года&lt;/b&gt; для Вас наиболее актуальными сферами являются
взаимоотношения с заграницей, научная и образовательная деятельность, контакты с
влиятельными людьми и собственное положение в обществе. Вы склонны к более
оптимистическому и легкому эмоциональному настрою, чем обычно.
	</event>
	<event start="Jul 1 2010 00:00:00 GMT+0300" end="Jun 30 2011 23:59:59 GMT+0300" isDuration="true" color="red" title="эмоциональное напряжение" link="forecast10.php#66">
Повышенное
эмоционально-психологическое напряжение возможно лишь &lt;b&gt;во второй половине 2010 года и
первой половине 2011 года&lt;/b&gt;. 
	</event>
	<event start="Apr 1 2008 00:00:00 GMT+0300" end="May 31 2015 23:59:59 GMT+0300" isDuration="true" color="blue" title="направляю силы на взаимоотношения с заграницей, научная и образовательная деятельность, контакты с влиятельными людьми и собственное положение в обществе" link="forecast10.php#67">
Причем &lt;b&gt;с апреля 2008 года по май 2015 года&lt;/b&gt; Вы направляете свои
личные силы преимущественно на указанные выше сферы &lt;i&gt;(взаимоотношения с заграницей, научная и образовательная деятельность, контакты с
влиятельными людьми и собственное положение в обществе)&lt;/i&gt;; при этом оптимальная модель
поведения в данный период . четко реагировать на информацию, подстраиваться под
происходящие процессы и при необходимости оперативно менять свои планы.
	</event>
	<event start="Feb 1 2014 00:00:00 GMT+0300" end="Mar 31 2020 23:59:59 GMT+0300" isDuration="true" color="blue" title="актуальные вопросы" link="forecast10.php#68">
&lt;b&gt;С февраля 2014 года по март 2020 года&lt;/b&gt; для Вас наиболее актуальными вопросами являются
Ваша карьера, достижение глобальных жизненных целей, профессиональная деятельность,
уровень собственного мастерства.
	</event>
	<event start="Jun 1 2015 00:00:00 GMT+0300" end="Aug 31 2015 23:59:59 GMT+0300" isDuration="true" color="red" title="эмоциональная чувствительность" link="forecast10.php#69">
Вы становитесь более чувствительны, эмоциональны и
ранимы. Наибольшее эмоциональное напряжение возможно &lt;b&gt; середине 2015 года&lt;/b&gt; и в
середине 2016 года.
	</event>
	<event start="Jun 1 2016 00:00:00 GMT+0300" end="Aug 31 2016 23:59:59 GMT+0300" isDuration="true" color="red" title="эмоциональная чувствительность" link="forecast10.php#69">
Вы становитесь более чувствительны, эмоциональны и
ранимы. Наибольшее эмоциональное напряжение возможно в середине 2015 года и &lt;b&gt;в
середине 2016 года&lt;/b&gt;.
	</event>
	<event start="Jun 1 2015 00:00:00 GMT+0300" end="Aug 31 2022 23:59:59 GMT+0300" isDuration="true" color="green" title="стратегия поведения" link="forecast10.php#70">
Причем &lt;b&gt;с июня 2015 года по август 2022 года&lt;/b&gt; Вы направляете свои
личные силы преимущественно на решение указанных выше вопросов &lt;i&gt;(карьера, достижение глобальных жизненных целей, профессиональная деятельность,
уровень собственного мастерства)&lt;/i&gt;; оптимальная модель
поведения при этом . иметь всегда внутри четкий план, в который не посвящать полностью
никого, действовать консервативно, упорно добиваясь своего, не менять планы, если Вы не
меняете свои глобальные цели, не подстраиваться под ситуацию, действовать по плану,
корректируя его лишь в самой минимально необходимой степени.
	</event>
</data>
